# parkmail-c-cpp-iz1

## Вариант 43

Создать структуру для хранения информации о заинтересованных сторонах проекта: их роли (заказчик, покупатель, разработчик и пр.), наименовании или имени, степени влияния и т.д. Составить с ее использованием программу вывода информации обо всех заинтересованных лицах, наиболее соответствующих заданным пользователем критериям.

**Согласованные допущения** :
- Сначала осуществляется чтение всех имеющихся данных. Затем по ним осуществляется поиск и выводится его результат;
- Информация считывается из **stdin** в указанном при запуске программы формате;
- Вывод программы осуществляется в **stdout**.
